林鄭同老董唔係流 佢地絕地反擊緊

逃犯條例完全係佢地搞出黎
若果要避免清算
佢地一定要完美解決呢件事(0妥協下完場)
否則佢地只會係呢次風波解決後被byebye

從親共保皇你睇得出共產黨尚可接受幾個訴求
尤其獨立委員會
但林鄭老董一定要絕地反擊贏盡
所以逼老解出場亦在所不惜

同時
亦代表之前既行動已將佢地逼到絕境
只差一步 佢地就正式byebye

睇老董往績恐怕佢會收佢自己皮

其實政府同警察永遠做唔到嘅就係示弱 同埋同情心

我地香港普通市民 學生 永遠係雞蛋 我地其實只係靠呢樣野

所以道歉 聲淚俱下 中彈岀嚟展示下傷勢都係贏民意嘅一步

不妨試下

所謂既新招 其實好撚冇新意
就係將所有野扣上港獨 挾國家安全之名逼使老解出場 五大訴求即時壽終正寢
呢個亦係佢兩個唯一贏既機會
但佢地贏面根本好渺茫
就算最後香港可被犧牲 英美冇藉口出聲
所有政治後果都會反映晒係台灣問題到
只有到蔡英文真正輸左既時候 中共先可以冇後顧出老解

所以呢兩條友都留有一手 等自己輸唔晒

仲有另外隻腳俾佢痛

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

佢條百足仲有99隻腳可以痛

同689一樣, 搞"港獨"俾大家打稻草人, 去掩飾自己政治失誤

亂告暴動罪咁重
nothing to lose 同淋病死過